2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽E-H組第五輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

E組:
新垣結衣 v 朱主愛
謝安琪 v Emma Stone

F組:
長澤正美 v 陳穎欣@SG
Rachel McAdams v Emma Watson

G組:
Saoirse Ronan v 名井南@TWICE
唐嫣 v Blake Lively

H組:
Margot Robbie v 林明禎
金所炫 v Gal Gadot

E至H組第四輪積分榜

E組 新垣結衣提早出線/F組 長澤正美提早出線 Rachel McAdams篤定出局
G組 名井南提早出線 Saoirse Ronan篤定出局/H組 林明禎提早出線

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽E組第五輪

2017-11-21 12am-10pm

新垣結衣 v 朱主愛

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-11-21 12:02am-10:02pm

謝安琪 v Emma Stone

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽F組第五輪

2017-11-21 12:04am-10:04pm

長澤正美 v 陳穎欣@SG

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-11-21 12:06am-10:06pm

Rachel McAdams v Emma Watson

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽G組第五輪

2017-11-21 12:08am-10:08pm

Saoirse Ronan v 名井南@TWICE

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-11-21 12:10am-10:10pm

唐嫣 v Blake Lively

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽H組第五輪

2017-11-21 12:12am-10:12pm

Margot Robbie v 林明禎

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-11-21 12:14am-10:14pm

金所炫 v Gal Gadot

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

巴打們可以去返呢度睇返抽籤結果同埋整個分組賽既賽程架

Mina

所炫 女俠關鍵一戰

死圖

睇到喎

Load唔到

連登

所炫

第一頁段指示圖都睇到，但係之後d參賽者圖就死哂